雲加終止左曼聯不敗紀錄

雲加

曼聯終止左雲加不敗紀錄

文明能壓碎 迷雲不衰

入雲我信

永續雲加

岩 永續我

呢場

仲破埋摩佬聯賽不敗雲加

雲加要爭4真系無人阻到

永續雲爺爺

雲加都破左自己不勝紀錄

君子報仇 十年未晚

爺爺

反雲收哂皮